邊間廣告公司接和興白花油個廣告

拍得好好
好有創意

撻q妹妹

個女仔幾可愛

仲話好，我唔係八卦走去search都唔知原來成日播個段歌係賣白花油廣告，去廣告而家仲有幾多人係會睇住部電視，成半分鐘冇一個字聽得到就當係背景聲算數

下 條仔好撚GAY 喎啲動作

第一日識顏老闆